臨時演員

有冇人知可以有咩途徑做臨記?想發下演員夢 😂

跪求

等反 反政府政策

上大陸橫店囉，香港要識人

唔明

臨記一黎就番大陸?

Pish

今時今日無乜劇係香港拍

始終要由臨記入行

。。。

打電話俾霞姨

。

我想有人介紹